不滿門被鎖 日女一拳擊斃男友

日本埼玉縣一名22歲在餐飲店工作的女子，週五因為不滿同居男友鎖門，一拳朝他臉上揮擊，男子當場被擊斃，目前該女子已經警方逮捕。

綜合日媒報導，案發在11日凌晨，日女山崎桃子外出買東西，回家後發現家門已被上鎖，就用拳頭打向21歲的男友木村昌史的臉部一下。事情過後，山崎還和木村一起睡覺，起床後，才發現男友一動也不動。山崎聯絡母親到場，母親到現場後立即報案，救護人員到達時發現木村已經死亡。

報導也提到，警方將會進行大體解剖，確認山崎與木村死亡的關係。

到底係條女太強，定條仔弱

一拳就死，咁克警咪打死好多人

source?

S級英雄

我偶像

咪撚做休息撚

投完票，贏左喇，但我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投票，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble

佢係咪下爬打上去?打呢個位好易出事

可以扮女皇軍，抗日神劇英雄有對手

女版一拳⋯⋯

班支那仔徒手撕日本鬼子喎，仲差幾班